有冇識真心享受單身嘅男仔？

覺得好神奇
佢身邊個個都出哂pool
明明好多女仔埋身 有啲仲表埋白
佢一個都唔要
有次同佢傾計 佢話朋友已經比到拍拖比人嘅嗰種energy同support
佢最愛嘅係咪自己？

遇到一個自己鍾意而人地又鐘意你既人其實都幾難

佢gay

講到底唔想拎責任兩字姐

d女樣衰姐
或者食左唔講你知姐

眼角高睇唔岩 /Gay

gay

其實係咪好少人真係兩情相悅..話唔定好多人一齊都係被感動？

可能佢未遇到令佢願意放底自己嘅人

有時鍾意一個人真係某一剎那，被某啲小動作某D因素影響

如果係本身fd zone咗呢？仲有冇機會被某一剎那吸引

覺得同女仔維持一段關係好難
每次真係同一個女仔傾得埋都係得嗰幾個月就唔知點解會開始疏遠
都係自己娛樂下自己好喇
唔好哂人哋時間

不過自己咁毒 點都係會單身㗎啦

我認為被fd zone 得既，機會都不大
個一剎那我認為適合係友達以上，戀人未滿

目前我自己幾享受，前度太恐怖
唔想拍拖

係咪一個冇拍拖嘅正常單身男 都會被人話佢係基

其實有咩問題可能佢都想等個岩既人呢

喺連登的確係 但講真 工作上 際遇上 大把原因會令人單身
除非你係出唔到pool

我被人話得多係眼角高

驚累咗人

正正就係鐘意咗一個享受緊單身嘅男仔
無計啦前度傷得佢好深

女性朋友多又話你桃花多

其實自己一個 無責任係身係好舒服

利申: 已婚

而家兩性關係咁失衡，一個正常有能力嘅男人，都真係唔會想拍拖。
除非真係遇到個好岩。我自己都成日同女朋友講，唔係同左你一齊，我好大機會都唔拍拖，啲港女都痴Q線。

I know that feel bro 可惜 我唔係嗰個令佢重拾盼望嘅女仔